搵到解決內鬼既方法

捉到內鬼 冇搞事 冇傷害人既 可以係記者面前邀請佢走

捉到搞事既 可以用適當既武力制服佢 唔洗打佢（我知大家都好嬲）制服完佢 係時候要交個波俾對家拆彈 佢做唔做野 全香港人睇住 記者影底晒 唔做野佢死緊 會觸發更多人不滿

將自己代入執法者既角色 自然拆到內鬼既問題 最重要係得民心

要話俾人知
佢地控制唔到情緒 我地控制到
佢地唔做既野 我地做到

推

推到大家見到